想問荃灣有咩啱一家人去食？？

如果唔食中式
好似都係街邊野多
有冇啱一家大細去食？？

雞煲

最中意帶小朋友去愉景新城個邊食ikea同殺你牙，其實一家大細行商場最好，又唔會熱親小朋友同太太，煩少好多野

餐廳wo

Outback

一品雞煲

泰國野？

一家人即係幾多個人先

4,5個人但有人唔食辣
我諗到食和民，pizza express果d咋

Cafe De Coral

卓明樓

譚仔

D park是但一間

咖啡灣 大窩口打邊爐 雞煲 路德圍果度啲越南野泰國野

fairwood

魚魚魚

知名美國餐廳麥當勞

大戶屋